藍田有廢老撕走連儂牆

咁早就開工， 吊佢老母